[剪片jj]剪片新手求救

有冇手足識呢一種剪片技巧 可以key樣野落條片到 令果樣野全程跟住個頭/指定地方行
我上google search都唔知打咩關鍵字search好

After effects

Motion tracking

motion tracking 好撚煩的

thx
有冇咩software推介

Aftereffect

Motion tracking
Captv最撚手